Retro
---

> Retro 的目的是对团队的激励。

> Retro的模式的特点就是让我们更关注于Less Well。定期，经常，回顾，反思。当我们无法变得更好的时候可以帮助我们反观团队自身，不要变得更差。让破窗效应难以发生。

Retro四个维度:

1. Well.
2. Less Well.
3. Suggestion
4. Action

该模式的特点是会让我们更多的关注less well，关注我们做的不好的那些。

![Retro](chapters/images//happy-retro.jpg)
